疑似 TVB喺土瓜灣拍外境

位置土瓜灣 玉成街
大家去睇下好喇 唔好阻住人地拍野

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

借位一用，謝謝

香港人嘅最強後盾

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Discuss:

📸📸📸📸📸